[{"question": "https://www.zhihu.com/question/270912691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270912691/answer/527921002", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u603c\u6b7b\u4eba\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292915917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292915917/answer/581029548", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u52a8\u753b\u6216\u6f2b\u753b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298980329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298980329/answer/557664300", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u8d85\u8d8a\u6362\u4e2a\u9020\u578b\u548c\u53d8\u4e2a\u4eba\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276314436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276314436/answer/578279787", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u60c5\u8bdd\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33520444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33520444/answer/582168180", "content": "\n\u5a46\u5ab3\u540c\u4f4f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56222618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56222618/answer/560919429", "content": "\n\u300a\u8bf7\u56de\u7b541988\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u540e\u662f\u963f\u6cfd\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300770645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300770645/answer/522931084", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u4eba\u751f\u91d1\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303658508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303658508/answer/582547852", "content": "\n\u90a3\u53e5\u60c5\u8bdd\u6253\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/584388199", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/578414967", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263418498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263418498/answer/585286909", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7559\u5b66\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/556964614", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/570709319", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/553296307", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310621266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310621266/answer/585681890", "content": "\n\u67d0\u53f8\u673a\u9a7e\u9a76\u851a\u6765\u5728\u957f\u5b89\u8857\u4e0a\u505c\u8f66 OTA \u5347\u7ea7\u4e00\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u7b97\u662f\u8c01\u7684\u9505\uff0c\u851a\u6765\u8fd8\u662f\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278631017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278631017/answer/584961829", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7f57\u6c38\u6d69\u662f\u5426\u53d8\u6210\u4e86\u624b\u673a\u5708\u7684\u4e94\u4e94\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278108086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108086/answer/549065871", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u6b66\u4fa0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u4eba\u8bef\u8bfb\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37294960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37294960/answer/585533194", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5468\u56f4\u4e00\u4e9b\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u5b50\u5973\u4f1a\u5d07\u5c1a\u793e\u4f1a\u8fbe\u5c14\u6587\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299033933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299033933/answer/577336333", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u91ce\u5916\u9047\u5230\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64095822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64095822/answer/586595489", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u88ab\u6367\u5230\u88ab\u9ed1\u7684\u5168\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294800061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294800061/answer/510688362", "content": "\n\u672a\u676510\u5e74\u7684\u623f\u5b50\u4f1a\u8d2c\u503c\uff0c\u6210\u4e3a\u4e00\u79cd\u8d1f\u62c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21985255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21985255/answer/586623311", "content": "\n\u770b\u5f88\u591a\u52a8\u6001\u56fe\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u70ae\u4ed7\u6254\u4e0b\u6c34\u9053\u91cc\u4f1a\u8fd9\u4e48\u5267\u70c8\u7684\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64095822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64095822/answer/585044019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u88ab\u6367\u5230\u88ab\u9ed1\u7684\u5168\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303539150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303539150/answer/569469605", "content": "\n\u4f60\u4eec\u53bb\u60c5\u4fa3\u79c1\u4eba\u5f71\u9662\u90fd\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29768430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29768430/answer/580181469", "content": "\n\u7f8e\u5973\u4e5f\u6709\u811a\u81ed\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/585973461", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19976358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19976358/answer/580442581", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6d17\u94b1\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d17\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964459/answer/579586848", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377Panamera\u7b97\u8c6a\u8f66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/584932094", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306539308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306539308/answer/585218929", "content": "\n\u6211\u662f\u5317\u65b9\u4eba\uff0c\u5e7f\u4e1c\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u597d\u4e0d\u597d\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302989493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302989493/answer/565013982", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6d88\u9632\u5de5\u7a0b\u5e08\u8003\u540e\u611f\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308697933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308697933/answer/571016432", "content": "\n\u590d\u4e60\u5168\u4e66\uff0c\u6c64\u5bb6\u51e4\u3001\u674e\u6b63\u5143\u3001\u674e\u6c38\u4e50\uff0c\u54ea\u4e00\u4e2a\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307728012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307728012/answer/582341998", "content": "\n\u5b57\u8282\u8df3\u52a8\u80fd\u5426\u53d6\u4ee3\u767e\u5ea6\u6210\u4e3a\u56fd\u5185\u7b2c\u4e09\u5927\u4e92\u8054\u7f51\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30460976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30460976/answer/552358660", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276052128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276052128/answer/531737769", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u5973\u6027\uff0c\u4f60\u4eec\u771f\u559c\u6b22\u4f60\u7684\u5a46\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24699538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24699538/answer/547625138", "content": "\n\u5728\u94f6\u884c\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225424/answer/575840578", "content": "\n\u6210\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u4e0d\u5751\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518380/answer/547887514", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264824222/answer/562434347", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u54c4\u5973\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64606940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64606940/answer/530177429", "content": "\n\u5357\u5f81\u5317\u6218\u5728\u4e2d\u56fdrap\u91cc\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51315806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51315806/answer/548586043", "content": "\n\u5b8b\u671d\u9756\u5eb7\u4e4b\u803b\uff0c\u5b8b\u5fbd\u5b97\u5b8b\u94a6\u5b97\u4e8c\u5e1d\u88ab\u4fd8\u540e\u5728\u91d1\u56fd\u6709\u591a\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61029225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61029225/answer/549111237", "content": "\n\u94b1\u5b66\u68ee\u662f\u7528\u5341\u4e00\u540d\u88ab\u4fd8\u7684\u7f8e\u519b\u98de\u884c\u5458\u6362\u56de\u6765\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310105800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310105800/answer/581064504", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u81f3\u4eca\u6ca1\u6709\u4e00\u6b3e3A\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290822813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290822813/answer/537546992", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305876857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305876857/answer/553141633", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u540c\u4ec1\u5802\u8702\u871c\u6d89\u5acc\u9020\u5047\uff0c\u5927\u91cf\u56de\u6536\u300c\u8fc7\u671f\u8702\u871c\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284588589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284588589/answer/549019333", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u65af\u5927\u6797\u5f0f\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21567651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21567651/answer/113548946", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u6218\u6597\u6c11\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292532451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292532451/answer/550769157", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5efa\u884c\u4ee5 1.4\u4ebf \u5ba1\u8ba1\u8d39\u8058\u8bf7\u5b89\u6c38\u534e\u660e\u4f5c\u4e3a 2019 \u5e74\u5ea6\u5ba1\u8ba1\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305533266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305533266/answer/574962289", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7f3a\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u4f1a\u57f9\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913345/answer/540481640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u81f4\u7684\u5367\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27316773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27316773/answer/587039848", "content": "\n\u5f90\u5ce5\u3001\u9ec4\u6e24\u3001\u5b81\u6d69\u5173\u7cfb\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u6b65\u6b65\u53d1\u5c55\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308714649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308714649/answer/583893234", "content": "\n\u5230\u4e86\u8c08\u5a5a\u8bba\u5ac1\u7684\u5730\u6b65\u4ee5\u540e\uff0c\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4f1a\u8ba9\u5973\u751f\u9009\u62e9\u653e\u5f03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64095822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64095822/answer/586719315", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u88ab\u6367\u5230\u88ab\u9ed1\u7684\u5168\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310744419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310744419/answer/586411030", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u8d28\u91cf\u65b0\u6307\u6570\uff1a\u542b\u54aa\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266546998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266546998/answer/578582293", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u7fa1\u6155\u5916\u56fd\u5417\uff1f\u6709\u591a\u7fa1\u6155\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31476726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31476726/answer/583442382", "content": "\n\u4f60\u7684\u624b\u673a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684 APP \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/584569971", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309224920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309224920/answer/581446078", "content": "\n\u73b0\u5728\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u80fd\u591f\u6253\u8d25\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309804753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309804753/answer/579644452", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u201c\u51fa\u8f68\u95e8\u201d\u6700\u65b0\u8fdb\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309299132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309299132/answer/582424280", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u5de5\u4e1a\u5b9e\u529b\u5df2\u7ecf\u843d\u540e\u4e2d\u56fd\u5f88\u591a\u4e86\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/518446241", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310232601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310232601/answer/581762275", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u676f\u540e\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u540d\u5634\u8463\u8def\u5bf9\u91cc\u76ae\u7684\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/578039826", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64095822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64095822/answer/579791459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u88ab\u6367\u5230\u88ab\u9ed1\u7684\u5168\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309386443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309386443/answer/576955186", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/578944755", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21961293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21961293/answer/577436136", "content": "\n\u8111\u888b\u603b\u662f\u80e1\u601d\u4e71\u60f3\uff0c\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u81ea\u5df1\u7684\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301171352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301171352/answer/564448563", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6349\u5230\u4e00\u53ea\u91ce\u751f\u6a58\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21812190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21812190/answer/572401737", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u671f\u95f4\u4e2d\u65e5\u88c5\u5907\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55071280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55071280/answer/567598841", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6697\u9ed1\u7ae5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274835060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274835060/answer/567208640", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u514b\u82cf\u9c81\u98ce\u683c\u63cf\u8ff0\u4e00\u4e2a\u5e38\u89c1\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279669353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279669353/answer/544063468", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7f\u4e49\u76f8\u5bf9\u8bba\u5df2\u7ecf\u88ab\u8bc1\u5b9e\u4e86\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u6559\u6750\u8fd8\u662f\u5728\u5b66\u4e07\u6709\u5f15\u529b\u5b9a\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55071280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55071280/answer/566490933", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6697\u9ed1\u7ae5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296228680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296228680/answer/551604921", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5957\u53ef\u4ee5\u6bd4\u80a9\u201c\u9b54\u795e\u7687\u4f5b\u9ca8\u201d\u7684\u9635\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301952108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301952108/answer/544763681", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fde\u4e0a13\u5c0f\u65f6\u73ed\u8bf7\u5047\u906d\u62d2\uff0c\u5458\u5de5\u7834\u574f360\u4e07\u5143\u673a\u5668\u7ed9\u81ea\u5df1\u201c\u653e\u5047\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305325339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305325339/answer/552057931", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u665a\u6e05\u5185\u5fe7\u5916\u60a3\u4e0b\u8fd8\u575a\u6301\u4e86\u90a3\u4e48\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/523753465", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24238869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24238869/answer/581677112", "content": "\n\u4faf\u4f69\u5c91\u548c\u5468\u6770\u4f26\u4e3a\u4f55\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310324143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310324143/answer/582610017", "content": "\n\u5f02\u6027\u7eb9\u8eab\u5e08\u5728\u7eb9\u9690\u79c1\u90e8\u4f4d\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u6709\u4e0d\u5e72\u51c0\u7684\u60f3\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297469912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297469912/answer/523571703", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eca\u5e74 B \u7ad9 LV 4~6 \u7ea7\u8d26\u53f7\u4e0d\u518d\u8d60\u9001\u514d\u8d39\u5927\u4f1a\u5458\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020625/answer/574241241", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296132052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296132052/answer/543142918", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\uff082018 \u5e74\uff09\u7684\u88c1\u5458\u6f6e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20568620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20568620/answer/552257228", "content": "\n\u53cc\u9a6c\u5c3e\u600e\u4e48\u7ed1\u624d\u663e\u5f97\u840c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303024131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303024131/answer/538655674", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267209533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267209533/answer/555775630", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26927420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26927420/answer/574014926", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u638f\u8033\u6735\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/541151190", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u300c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51229496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51229496/answer/571830279", "content": "\n\u674e\u6613\u5cf0\u548c\u6768\u5e42\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267528246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267528246/answer/561129465", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751c\u751c\u7684\u5c0f\u8bf4\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304690797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304690797/answer/582293831", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8981\u5230\u8fbe\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u624d\u7b97\u8d85\u8d8a\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283153689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283153689/answer/571338425", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u6587\u6d77\u62a5\u8ba9\u4f60\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309910633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309910633/answer/582601030", "content": "\n\u9ad8\u8003\u4ec5\u5269130\u5929\u80fd\u6539\u53d8\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28259647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28259647/answer/557224741", "content": "\n\u4f60\u53bb\u8fc7\u8c01\u7684\u5bb6\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297798182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297798182/answer/535404865", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u4e1c\u4eac\u4e70\u623f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21130484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21130484/answer/583119739", "content": "\n\u4e0a\u53e4\u65f6\u5019\u771f\u6709\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305040147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305040147/answer/586096894", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u817f\u63a7\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309311107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309311107/answer/580691405", "content": "\n\u5982\u679c\u5fae\u4fe1\u548cQQ\u817e\u8baf\u5fc5\u987b\u653e\u5f03\u4e00\u4e2a\uff0c\u817e\u8baf\u4f1a\u653e\u5f03\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/584784798", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305808724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305808724/answer/581886445", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u770b\u8fd8\u5199\u5f97\u597d\u7684\u53e4\u4ee3\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282901939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282901939/answer/584098124", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u5bf9\u6253\u5929\u4e0b\u7684\u8d21\u732e\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}]